其實贊成豁免病毒撚入境嘅膠官係咪犯左國安法？

香港國安法第二十四條列明：為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，其中第五項列明：以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全，即屬犯罪。

十年？

要比死者一個交代